露比蘿絲成為超級英雄！主演DC美劇《蝙蝠女俠》演繹出櫃女主角

CW 先前宣布將開發《蝙蝠女俠》（Batwoman）美劇。時隔半個月後，電視網宣布主演人選，將由《勁爆女子監獄》澳洲女星露比蘿絲（Ruby Rose）擔任，成為真人版超級英雄影集首位同性戀主角。

《蝙蝠女俠》以二代蝙蝠女俠凱特凱恩（Kate Kane）作為主角，為一名出櫃的女同性戀。她擁有對社會正義的熱情使命，以及為自己的理想而暢言的才華。作為一名訓練有素的街頭戰士，她準備好剷除這個淪陷城市中，再次興起的犯罪活動。但還不要稱她為英雄，在一個渴望救世主的城市中，凱特必須先克服自己的心魔，才能接受被喚作高譚的希望象徵。

該劇由 CW-DC 系列影集製作人葛瑞格貝蘭提（Greg Berlanti）帶領原班人馬打造。《超人前傳(2001)》、《噬血Y世代》編劇卡洛琳德里斯（Caroline Dries）執筆劇本並擔任執行製作。製片公司包括葛瑞格貝蘭提的 Berlanti Productions 、DC 娛樂以及華納兄弟電視公司。

露比蘿絲飾演的蝙蝠女俠將於今年底的綠箭宇宙交叉集率先登場。去年一同加入的《明日傳奇》（DC’s Legends of Tomorrow）則確定不會在今年的交叉集中現身。

露比蘿絲因《勁爆女子監獄》一劇走紅後，前進大銀幕演出多部票房電影，包括《惡靈古堡：最終章》、《限制級戰警：重返極限》、《捍衛任務2：殺神回歸》、《歌喉讚3》。最新一部參演電影《巨齒鯊》將於 8 月 10 日在台灣上映。

《蝙蝠女俠》若順利獲得預訂成季，將於 2019 年在 CW 首播。（hollywoodreporter）

痴線,又開多套,近年d超級英雄戲/劇,好似井噴咁,有d厭倦

當然咁講對果d只係想睇蝙蝠女的粉絲唔公道,"理得你前面出過幾多套啫,我淨係想睇呢套/會追呢套"

Batwoman等唔等於Batgirl?

唔一樣

今次個主打位應該係同性戀，

CW最鍾意
多元民族 LGBT 女權

見prison break主角搞gay鍚鍚,對佢無曬好印象

TB頭

零演技

LM無Batman出現

john wick入面好型

其實係咪佢多數嘅粉絲都係女性?

留番長髮ok?

佢係真係型，有少少期待